［大核彈］電台聽眾引述高層白警：周同學死於謀殺

如果屬實將會係大核彈

聽眾Jumbo表示收到一位當差三十幾年嘅高層黃絲popo朋友爆料。

呢位黃絲popo指周梓樂同學11月2日晚喺將軍澳停車場係俾幾位black bloc 黑警追，先綁手、放催淚彈、拳打腳踢，並將周同學嘅頭撞向牆上（所以牆上有血）導致周同學失去意識。

失去意識之後有兩個黑警分別抱住周同學嘅膝頭同腋下部分將周同學掉落去。

Jumbo指成件事嘅過程只係15分鐘。

FC後請幫幫手譯定英文字幕推出國際！

本人熱愛生命 絕不自殺

光復香港
時代革命

推

自推

原因？

1

2

阿sir殺人唔洗你教

pish

就咁睇字都嬲到想死

黑警殺人有原因？

Push

推啊

推出去，搵佢做污點證人

綁手，拳打腳踢醫護驗唔到?

冇, 傳媒後來影果pat同事發果pat唔同

係真嘅話佢而家講左真係好危險

仆街

成班解放軍加黑警

甴近平

講咗好閪多次 冇白警

佢地最多都係冇咁重罪

唔代表佢地唔係垃圾

牆內唔係牆出邊

個台主cut呢段出來係為左引5毛出來
內容冇話fact唔fact check

放催淚彈 <<< 吹大左
15 分鐘 + 便衣放彈 ＝ 唔合理
冇呢 4 個字就信到10足

依家信9成

［集思廣益］搞半山至山頂有冇得諗？

法醫話周同學手腳冇俾人打過嘅痕跡喎

希望炒車

一早知啦 係無證據

牆上面個所謂血跡 有人去check過話係噴漆嚟

Lm
Btw入佢live 記得較細聲啲

push

15分鐘其實都幾長

都有好多唔make sense既地方喎
唔係話現場無放催淚彈咩
同埋比人打應該會比人發現傷痕架喎

fake news

屌 推

又係呢d, 其實死無對證

FAKE NEWS? 咩牆上有血？石壆外牆有血但內牆同地下冇？點做到？

原因就係打到無晒氣息 , 以為死左, 所以一不做二不休, 睇公開傷勢 , 絕對係謀殺, 因為有咩可能會盤骨同後腦同時重傷?

周同學好似手腳無斷喎?

大家都估到係咁上下 不過冇證據

驗到又同你講？
攞佢隻手unlock部電話交俾狗都做得出

一定係咁

好似周同學 無斷手斷腳 但佢講左?

斷手係fake

高層白警
人唔笑狗都吠

你話周同學報夢我都仲信

你用腦諗完先放上黎啦

15分鐘?唔係話條片得10秒係空白咩

先綁手、放催淚彈

有人自稱狗仔高層就廣傳?
傳之前唔洗fc?

似作故仔
邊有可能講到 好似見到咁
太過細節 講野又一舊舊
前言不對後語

有講待FC

黑警就黑警 白乜撚嘢警

有 "白警" 呢兩個字，已經知作故仔啦

殺死人"白警"都唔出聲，仲係唔係白警？

唔知WOW咗未

轉自fb

白色車急速 逆線上3樓 16:42
有車既人都知道正常車點會停好之後上3樓 仲要逆線 開咁快?
一定3樓出左事上去接應

呢個係咩電台？

畀人綁住咗 ，應該手到有d 痕跡， 驗屍個時可以check下

好似有d假， 同段片不符

我信真，所以先要報仇

D

冇白警啊屌

四台聯播嘅電台：

卡比日報
English Lesson for Freedom
足地
黯然人生真理教

p

曱近平！死全家！

但個個位置打成15min
點解冇cctv影到？

有冇車牌

真假都推

推
推
推
其實用今日我地好多所謂''推論"都己經係事實，唔洗再自己呃自己

你知
我知
明眼人都知
佢哋星期二夜晚主動出黎澄清冇便衣入停車場冇推周同學落樓
此地無銀

推呀！
仆街屌你老母

四台有Facebook

佢話手腳斷左
但事實上都冇斷
假假地

「先綁手、放催淚彈、拳打腳踢，並將周同學嘅頭撞向牆上（所以牆上有血）導致周同學失去意識。失去意識之後有兩個黑警分別抱住周同學嘅膝頭同腋下部分將周同學掉落去。」

Jumbo話以上過程歷時15分鐘。

#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

仲有放催淚彈
點解冇搵到彈殼？

睇cctv好似冇十五分鐘咁耐

推。

拉
太撚假

求炒車
可能俾人毀滅證據

我記得當晚急救員都話冇

血跡唔係外牆咩

有醫生證實佢係

失去意識，再墮樓

法醫好似唔係咁講，呢d匿名聲，保留算了

yes

但聽完可以點？佢唔會認

驗屍

屌 係人都知係謀殺 冇證據炸嘛 更何況有證據都冇用

有推測周梓樂或因躲避催淚煙而出事，中大內科及藥物治療學系系主任許樹昌表示，現時沒有毒理測試一個人有否吸入催淚煙，若人因吸入催淚煙而死亡，解剖遺體時可發現其氣道及肺部有否改變。如墮樓現場有催淚煙，現場消防員及急救員應知道。

Pushhhhhh

曱近平

都話牆上個啲唔撚係血

當係放上黎求證又好炒車又好
我唔想大家被spin走
陳彥霖事件都唔可以由佢下落不明

呢啲重要野推
記者唔該幫幫手煲大佢

周梓樂墜樓傷勢超邏輯分析

似假？ 睇CCTV 既話 唔夠時間做咁多野
係唔係話得47秒空白

肯定係謀殺
大家要接受

呢位師奶真得太假

再推

屌你老尾訓醒未？
問原因？
屌你唔問下林鄭咁堅持，不惜犧牲咁多人命嘅係咩原因

想知點解會係殺佢 而唔係其他人啫..

罷工 罷工 罷工

有冇人睇過有段片懷疑周同學比人掉落樓 而段片好蒙只係見到個黑色影掉個人落樓 假設果條片係真，咁同個師奶講既又有出入

真9定假傻？

有冇link

個感覺似藍屍作故仔

我都想知點解死果個係佢唔係你！
你收皮啦！

點解？你問下李家超點解發現二千屍體？

政府係應該問責，提供答案嘅責任從在都晌當權者身上。呢個時候仲問點解？你自己用啲時間睇毅晒呢五個月嘅新聞啦！仲問，屌你老尾你係咪香港人？咁都問得出。

點解要行過嘅人都拉呀？點解會咁多人被失蹤然後變浮屍/墮樓呀？你答我吖！

咪就你啲莫不關心嘅陷家產垃圾人渣囉！

唔理真定假 俾人殺呢個就一定真 推

no fc no talk

條片唔關事 已經fc咗

周同學，呢個仇香港人一定會同你報

推 屌你老母

流流地咁

之前有醫護講過從高空墮下 冇可能四肢冇骨折
周同學只有右腦同右邊盆骨嚴重受創
極有可能俾人綁住從單一方向扔落樓

無證據無用架

一定要有真相...要還梓樂一個公道呀
仲有好多好多...被自殺嘅手足

FC後請幫幫手譯定英文字幕推出國際！

大家冷靜諗諗先
我相信件事同黑警係有關
但我之前有睇過啲醫生定法醫講過周同學無吸過tg既跡象 亦無被打既痕跡
呢個所謂白警既人講野真係信得過？

你係弱智㗎 原乜撚野因呀 呢個時候

我信唔會自己跳
但似想放fake news 我完全唔信白警論 咁多個月無個中

傳真社調查過話牆上面個啲唔係血
個source唔太堅(?)

pushpushpushpushpush

差 驗屍果位 公開報告？

當差卅幾年黃絲高層
再吹大d呀

斷估FA唔會講大話掛
望炒車

之前有人睇過牆上果啲唔係血嚟喎

fact check？

推一推

推左先

推！

又話牆係油？

救命
救命
救命
你真定假膠

你意思係出面d市民全部畀人扑頭畀人拉都有理由架？
今朝d學生畀人按埋牆你唔問下佢地除左返學仲做左咩？

唔多似.....
初步報告話手腳冇傷痕，如果比人打應該有.......但打頭就唔知.....因為跌咗落去頭部都重傷.....
如果15分鐘，佢最後嘅訊息係12:46分，最後上線1am, 之後重見到佢嘅cctv 影像，唔多似.....

上面有人答話果度唔係果度
我都唔清楚
自行追post

打佢會驗唔到？

手腳冇斷

聽講有條片影到個消防員係死者附近換衫

有冇人fact check 到？

綁住有機會

15分鐘唔合理
我相信係謀殺，但係小心對家講啲好奇怪嘅原因出嚟，當你信咗，佢會再反駁，到時候發現原來係真嘅時候佢個威力就會細咗，十足十法輪功咁樣

黃絲popo????

屌啊

白衫只係想移民

推推推

P

做到高層仲點會係黃絲
當你係 差唔多半年都唔搜集證明出黎爆大獲？
得個講字
冇一個差佬係無辜
一樣等死全家

黑警殺人填命

周同學

tui

除非法醫都造假啦

否則 綁手 + 拳打 + TG 既痕跡
無可能因為由 3 樓跌落 2 樓而消失哂

唔該嬲還嬲 都要理智啲

如果係真，即係領展cut過啲CCTV

但係個D位正常點會無la la 兩撻紅油
唯有Before after 照證明警察強攻之前有紅油，否則依然係疑點
你參考又一城警察毀屍滅跡分幾Round, 可能做左小小未做好

其實醫生講左唔係失足

因為你老母係雞生左你個死雜種囉！重問

唔洗 fc, 一定係

綁住？好假

宜加係武警玩 black block 殺人

無必然關係

fc 拉

屌

但d 片周同學唔係得幾分鐘影唔到咋咩？

大家推返ok??

唔好再講中大班mk仔啦on9,推返謀殺同被自殺po

殺人了 POPO

所以一開始有人話係避催淚彈就係咁既原因？

我估係 如果唔係無走上停車場嘅理由？

Pish

佢點死明眼人都知
所謂白警樣又冇證據又冇仲要引述
乜撚都核彈

推到全世界睇到

乜撚都核彈
個個都知啦冇夠入罪既證據嘛

其實死因庭有冇開到 要排期?

推呀

你仲信藍絲法醫？佢哋同警察同一個office，佢敢唔敢指正警察？

唔信 想知有定冇姐

推呀 屌你老母死黑警

細佬我偏向相信

Lush

.........

唔洗講都知
俾人打完再揼落街

30年白警？
扮黃黑警咋下話
突登放流料擾亂視線？

係白警知咁多就流D證據出黎好撚過啦